1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Метод форІч працює практично як цикл фор, перебираючи весь масив і перевіряючи його елементи на відповідність умові.

2. Як очистити масив?
Очистити масив можна за допомогою методу splice().

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Использовав .isArray()
У прикладі із ДЗ, буде  console.log(arrDZ.isArray()); Якщо консоль поверне true, значить arrDZ є масивом.
